7-11奇聞：幫隻錶增值

尋晚有奇聞......笑Q死我

事緣係咁既，尋晚同fd去 clubbing，大家都飲到貓貓地，諗住去7-11買支水醒一醒，之後就搭紅Van番歸。

點知入到7-11果時，有個女人好大聲鬧個店員，話咩：「邊度無ar? 你玩野咩?一舊水唔夠兩舊水夠啦掛。」

我同個fd都覺得奇怪，當堂醒左一醒，睇下咩事啦，原來條女都飲貓左，手挽住隻錶係咁係部八達通機度拍，頂原來係想同隻錶增值,，低Q能 ，增值之後會多幾個鐘頭駛咩 ？

更奇怪既事係之後發生，正當個店員同條女嘈緊果時，有個執緊貨既阿叔店員行左過黎。

阿叔攞左條女果二百蚊，跟住同條女講：「唔好意思，個同事新黎既，唔識野。」

之後就唔知點拍部收銀機，整左d Do~既增值聲出黎，條女聽到聲之後就走左 。

我同我個fd 當堂O 左嘴 ，間7-11咁就昆左條女200蚊，早知我用我部電話錄定d 增值既do do 聲啦

唉，飲醉左既人真係癡Q線的

手錶八達通未聽過？

假膠

嘩
原來七仔咁無良
抵制

難分真與假

哦 繼續努力
仲有幾日開學

唔好笑，你都係想引人話你知有手錶八達通姐

樓豬係蝗蟲新嚟香港唔知有八達通錶

篇野幾多年前

哈哈哈哈，真係好好笑呀，哈哈，*吸氣*, 咁白痴嘅女人都俾你遇，哈哈，*吸氣*, 到。哈哈哈，如果，*吸氣*, 俾我遇到，*抽喘*, 我實當場，哈哈哈哈，笑到，哈哈，面紅，哈哈

佢果隻錶有假鑽石，唔係八達通錶

幾耐之前睇過 好多新會然

你大陸落黎？

我香港土生土長，阿爺果代大陸落黎

咪即係大陸落黎

姐係中國人啦
姐係無得傾啦

有水晶咁靚

巴打原住民？

咩款都有啦...

屌，右上角果隻，自膠

此post 已完，勿推

有冇睇過in time?

輕輕一推

其實我係假膠

人面多險詐

結論：樓主係on9

死假膠

推

咪即係支那落黎
利申 新界原居民

𨳒你咩

d錶仲靚過街買

返屋企訓喇柒頭 自己見識少仲以為自己好醒咁

新潮文?

Sorry真係好少見人用八達通錶，證明佢推廣做得唔好

睇嚟你地真係好撚貓

樓豬

柒到咁兜 等變新潮文啦

飲醉酒既人真係痴線
我講緊樓主

呢個POST入面好多人都飲大左

大佬，你出街見有人用咩？

講真我唔係柒左，只係佢地marketing有問題

推爆佢

正常智慧既人，就算冇見過八達通錶，都會估到啦屌你老母

其實係咪你貓咋？

點會好似你個on9仔咁樣，會諗到人哋整假聲呃＄200，你仲要講係當緊值嘅職員？

結論：樓主嘅IQ最多得80

仲夠膽打一大篇野出嚟，俾人知你幾撚柒

唔怪得知今時今日電話騙案仲有人上當

腥港人

唔駛再兜喇 柒左咪認囉

無知唔緊要,但無知仲要四圍柒就.....

老實講，其實呢篇文好多年前在舊登POST過

假膠?

笑左，明明假膠撚緊你都唔知

以為係假膠 點知係真心膠

咪撚扮嘢啦屌你老母

柒左扮假膠 樓主死鄉下仔

垃圾

搵人捉翻樓主去庇護工場啦屌

推爆你

篇嘢睇過

唔好再推

篇嘢幾多年前

到底有幾多個人未睇過編野

好撚多真心膠

屌好柒 不過唔係樓卜土

柒到冇眼睇

成班新會員

你做乜撚野

又黎難分真與假系列

唉

硬幣導致感應器的磁通量改變

啱啱search，七年

開親post都係呃負評咁款

唔洗找

見過有人醉晒，去七仔買野
職員同佢講:先生，4個6呀
跟住條友竟然話:5個6

好多新會然

撚狗咋傻仔

樓豬柒到世界盡頭 就怪人marketing差
condom廣告都唔算多㗎 照你咁講你出街見有人用咩？係咪又冇人用呀

屌你老母 啱呀 都知你假膠㗎喇 咁撚戇鳩點敢落club呀 就番學 練寫作就打開本隨筆慢慢寫啦

睇完個post 都想買返隻

柒撚咗就收皮啦仲串柒柒咁

唔知邊個撚緊狗系列

講真，好多年無見過人用手錶嘟

柒到

用七年前既高登舊post，令各位新會員集體炒車[/size=6

[size=6]撚狗真係好好玩

冇是咁的 重作

飲醉咗酒嘅人真係癡Q咗線
我都覺

樓主八達通公司
請唔請人